有冇人預左retake?

完全未溫過書

加油啦

留名

天資太差

將你叫春既時間擺晒到讀書上
記住

準備retake唔撚洗溫定？
下年又再係咁 黎多次？

retake 真係唔係一件好事 好哂時間同錢

依家起開始死亡行軍架操練

冇溫過書！兄弟